<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>News on Sonjas Haarstyle</title>
    <link>http://example.org/news/</link>
    <description>Recent content in News on Sonjas Haarstyle</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Sep 2022 10:30:10 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Betriebsferien</title>
      <link>http://example.org/news/betriebsferien/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Sep 2022 10:30:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/news/betriebsferien/</guid>
      <description>Montag 19. September 2022 bis Montag 03. Oktober 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Haare Recycing</title>
      <link>http://example.org/news/videos_recylcing-copy/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Sep 2022 10:30:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/news/videos_recylcing-copy/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kundenrezesionen</title>
      <link>http://example.org/news/videos_kundenrezessionen/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Sep 2022 10:30:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/news/videos_kundenrezessionen/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entspannungs Kopfmassage</title>
      <link>http://example.org/news/06082022/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Aug 2022 10:30:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/news/06082022/</guid>
      <description>Sind Sie gestresst? Brauchen Sie eine Auszeit vom Alltag? Oder wollen Sie sich etwas Gutes gönnen? Dann ist unsere Entspannungs-Kopfmassage genau das Richtige für Sie. Mit ihren vielen positiven Eigenschaften fühlt man sich frischer und ausgeruhter.
Entspannung für Körper und Seele Reduziert Stress Fördert das innere Gleichgewicht Stärkt das Immunsystem Löst Verspannungen Regt Blutfluss und Haarwuchs an Hilft gegen Migräne und Kopfschmerzen Fördert die Konzentration Transportiert Abfallstoffe über das Blut ab Buchen Sie jetzt Ihre Kopfmassage auch ohne waschen, schneiden, föhnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maestro</title>
      <link>http://example.org/news/28072022/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2022 10:30:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/news/28072022/</guid>
      <description>Die bisherige Maestro-Karte wird bei den Schweizer Banken durch neue Debitkarten abgelöst. Durch die neuen Karten entstehen höhere Gebühren.
Das bedeutet für Sie das wir spätestens ab 1.1.2023 für alle Kartenzahlungen eine Gebühr von 2.5% berechnen müssen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messerhaarschnitt</title>
      <link>http://example.org/news/messerhaarschnitt/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jul 2022 10:30:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/news/messerhaarschnitt/</guid>
      <description>Was bewirkt der Messerhaarschnitt?
Der Messerhaarschnitt effiliert die Haare beim Schneiden automatisch. Das heisst das Haar wird ausgefranst die Frisur bekommt weichere Linien. Der Effekt ist, sie fallen besser ineinander, es gibt mehr Volumen und Stabilität.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hochsteckfrisur</title>
      <link>http://example.org/news/hochsteckfrisur/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:30:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/news/hochsteckfrisur/</guid>
      <description>Wenn Sie ihre Haare bei uns Hochstecken, sind folgende Vorbereitungsschritte wichtig:
Waschen Sie ihre Haare am Tag vor dem Hochsteck Termin. Verwenden Sie keine Haarmaske nach dem waschen, sondern nur Conditioner. Geben Sie nach dem waschen eine grosse Menge Schaumfestiger ins Haar. Achten Sie beim Haar trocknen darauf das der Scheitel am richtigen Ort sitzt und keine Knickstellen entstehen, denn getrocknete Haare können schwer in eine andere Position gestylt werden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risiko Haarfärben</title>
      <link>http://example.org/news/risiko_haarf%C3%A4rben/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Apr 2022 10:30:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/news/risiko_haarf%C3%A4rben/</guid>
      <description>Wenn Sie noch nie die Haare gefärbt haben, bestehen wir auf einen Allergietest.
Diesen müssen wir 48 Stunden vor der Komplettfärbung oder Tönung durchführen. Den bei einer Allergie können schwerwiegende Folgen auftreten wie z.B:
Schwellung des Kopfes Schwellung der Augen Atemnot Blasenbildung auf der Kopfhaut Verbrennung der Kopfhaut Wir sind auf diesem Gebiet sehr gut ausgebildet und wissen, wie man richtig mit den Haarfarben umgeht, deshalb lassen Sie sich lieber vom Profi ihre Haare färben, um kein Risiko einzugehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Haar Recycling</title>
      <link>http://example.org/news/hygiene_fris%C3%B6rsalon/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2022 10:30:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/news/hygiene_fris%C3%B6rsalon/</guid>
      <description>So schützen wir uns:
Falls sie Krankheitssymptome haben oder krank sind, sagen sie Bitte ihren Termin ab. Sonst müssen wir sie ohne vollendete Dienstleistungen wieder nach Hause schicken und ihre gebuchte Zeit in Rechnung stellen. Maskenempfehlung. Wir sind über einen längeren Zeitraum sehr nahe, da ist das Risiko einer Ansteckung höher als dort, wo der Abstand eingehalten werden kann. Wir werden weiterhin den Salon lüften und Desinfizieren. Wir übernehmen aber keine Verantwortung für eine allfällige Ansteckung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Haar Recycling</title>
      <link>http://example.org/news/haarrecycling/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jan 2022 10:30:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/news/haarrecycling/</guid>
      <description>Ein wertvoller Rohstoff.
Ab Februar 2022 tun Sie bei jedem Haarschnitt etwas Gutes für unsere Umwelt.
Wir sammeln Ihr Haar und schicken es nach Frankreich. Dort wird daraus Öl- und Benzinsperren angefertigt, um unsere Meere zu schützen.
Die Forschung geht sogar noch weiter: Es soll eine Haarschnur entwickelt werden für Badeorte, um die Bojen miteinander zu verbinden, um die Sonnencreme zu filtern und unser Ökosystem und die Riffe zu schützen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
