<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Angebote on Sonjas Haarstyle</title>
    <link>http://example.org/spezialangebote/</link>
    <description>Recent content in Angebote on Sonjas Haarstyle</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Oct 2022 10:41:52 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/spezialangebote/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Entspannungs-Kopfmassage</title>
      <link>http://example.org/spezialangebote/kopfmassage/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Oct 2022 10:41:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/spezialangebote/kopfmassage/</guid>
      <description>Sind Sie gestresst? Brauchen Sie eine Auszeit vom Alltag? Oder wollen Sie sich etwas Gutes gönnen? Dann ist unsere Entspannungs-Kopfmassage genau das Richtige für Sie. Mit ihren vielen positiven Eigenschaften fühlt man sich frischer und ausgeruhter.
Entspannung für Körper und Seele reduziert Stress fördert das innere Gleichgewicht Stärkung des Immunsystems löst Verspannungen regt Blutfluss und Haarwuchs an Hilft gegen Migräne und Kopfschmerzen fördert die Konzentration transportiert Abfallstoffe über das Blut ab Diese Kopfmassage können Sie unabhängig oder in Kombination mit Ihrer geplanten Dienstleistung buchen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Make-up</title>
      <link>http://example.org/spezialangebote/makeup/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Oct 2022 10:41:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/spezialangebote/makeup/</guid>
      <description>Das Make-up soll die Natürlichkeit der Frau betonen. Egal, ob Sie ein leichtes Tages-Make-up, ein intensives Abend-Make-up oder ein Hochzeits-Make-up wünschen:
Wir erfüllen Ihnen Ihren Wunsch.
Weitere bieten wir:
Persönliche Schminkberatung Fotoshooting Make-up Schminkparty, Ladies Night, Polterabend Schminkberatung für Jugendliche Schminkkurs in kleinen Gruppen (bis max. 4 Personen) Kinderschminken an Events oder Kindergeburtstage </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Treuepass</title>
      <link>http://example.org/spezialangebote/teuepass/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Oct 2022 10:41:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/spezialangebote/teuepass/</guid>
      <description>Ihre Treue ist uns viel Wert. Bei Ihrem 10. Besuch erhalten Sie deshalb einen Rabatt von 10% auf unsere Dienstleistungen. Den Treuepass können Sie bei uns im Salon deponieren.
Weiterempfehlung
Empfehlen Sie Sonjas Haarstyle einem Freund / einer Freundin weiter und Sie beide profitieren von 15% Rabatt bei Ihrem nächsten Besuch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Splissbehandlung</title>
      <link>http://example.org/spezialangebote/splissbehandlung/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Oct 2022 10:41:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/spezialangebote/splissbehandlung/</guid>
      <description>Sie möchten Ihre langen Haare behalten, sie sehen jedoch spröde und matt aus? Dann können wir Ihnen eine 30- bis 90-minütiges Splissbehandlung mit dem Split Ender Pro anbieten. Obwohl alle gespaltenen Spitzen entfernt werden, behalten Sie Ihre Länge und das Haar sieht anschliessend wieder gepflegt und glänzend aus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plastik Recycling</title>
      <link>http://example.org/spezialangebote/plastikrecycling/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Oct 2022 10:41:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/spezialangebote/plastikrecycling/</guid>
      <description>Wir Sammeln das ganze Coiffeur Plastik. Das bedeutet für Sie, dass Sie ihre gekauften Plastikflaschen zurück in den Salon bring können.
Denn für die Herstellung von Plastik wird das Gold der Erde das Erdöl benötigt. Deshalb ist es umso wichtiger das Produzieren von neuem Plastik zu reduzieren. Zudem wird beim Verbrennen von 1 Kg Plastik ca. 3 Kg co2 freigesetzt das unsere Umwelt belastet.
Wir Entsorgen das Plastik Fachgerecht in einem Sack der in einer dafür geeigneten Sortieranlage nach Qualität sortiert wird.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Haar färben bei Jugendlichen</title>
      <link>http://example.org/spezialangebote/jugendlichenf%C3%A4rbe/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Oct 2022 10:41:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/spezialangebote/jugendlichenf%C3%A4rbe/</guid>
      <description>Die Schweiz hat noch kein Verbot ausgesprochen, empfiehlt es aber nicht. Haarfarben können bei Jugendlichen unter 16-jährigen allergische Reaktionen auslösen, da der Säureschutzmantel noch nicht fertig ausgebildet ist. Die Inhaltsstoffe können so direkt ins Blut gelangen. Sollten Sie trotzdem drauf bestehen, verlangen wir eine Einverständniserklärung von den Erziehungsberechtigten, wonach Sonjas Haarstyle nicht haftbar gemacht werden kann, wenn das Risiko und die Gefahr einer Allergie auftritt.
Einverständniserklärung</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
